發覺係連登串人或反駁，只需以下符號。

一堆字xxxxxxx
一堆字xxxxxx
一堆字 xxxxxxxxx
根本唔使內容😄

俾夠一打唔洗找

依個仲有效率

樓豬五毛

硬擦膠

xxxxxxxxx

Xxxxxxx

如果遇到反駁，唔使理佢覆咩，總之重覆貼返上面堆野，直至搶到1001，咁你就贏。

呢啲係肥絲同癲狗以往既做法

數埋都仲差一粒唔夠一打wo ching

不嬲呢啲回覆都無內容，咁認真做咩。
同埋隻基佬剩係識比人屌屎忽，個腦不嬲運作唔到的。

不要太硬擦膠

因為你地駁唔到

Xxxxxxxxxx